機場！！即時！！我真係好唔明！！！

原意只想止分化 但我真係唔明！
成日話冇大台 個機場tg group3萬幾人 一有事就投票決定 又話禁留言又盛
成日話前線決定 講真 如果個group3萬幾人都係現場 我地今日駛唔駛咁多事幹呀
又話阻旅客又係到分化
根本一直都係到重重覆覆咁犯呢個問題

真係激動到要第一次開post!!!! 因為我真係好唔明呀！！！

有冇人可以答到我呀

推到admin再諗清楚

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸